發覺盧凱彤展示左一個解決問題既方法比我地一眾無助既年青人

樓豬5毛

香港女子組合at17的盧凱彤，今日驚傳在跑馬地墮樓身亡，終年32歲。盧凱彤於2015年11月，曾因在台灣一個音樂節戴了黃絲帶，被「愛港行動」召集人陳淨心在微博舉報是「港獨分子」，質問「去年力挺占（佔）中的香港女歌手，為甚麼會被邀請出席2015南方草莓音樂節？」結果令盧凱彤臨時被飛出在東莞舉行的音樂節。